Apink算唔算係Kpop咁多年黎難得有善終既女團

第8年了

得夏榮初瓏普美係正咗
其他...

娜恩恩地可惜了

南珠無整容會更加好

一早已經唔完整啦

點唔完整法

南豬個鼻唔見左

走左個

不得不承認蝦翁那思係好正

自從南珠整完之後都再無睇過

而家整番好啦

咁咪唔好睇南珠
呢個邊緣人黎
睇初瓏

先有hayoung
再有牙純

的確蝦翁吊打牙純

恩地瘦左勁撚正喎屌

娜恩好地地整乜........

放過apink好嗎

咁多年都未話有拖拍嗰下勁

其實娜恩邊忽整左?

你不如問邊忽冇整

apink敢出事咩
正如gfriend一樣，間公司唔搵人24x7睇實你咩

夏榮都係咁正

以前恩地真係初戀 feel

恩地oppa
而家都正

佢地間公司應該冇你講咁緊張
都第8年 一早過咗全盛時期
除咗娜恩初瓏可能間公司會睇實啲之外
其他成員都比公司放養緊
我覺得純粹係佢地低調再加上新聞價值下降緊
所以先冇出事
我係fans都係咁講